 <h1> SemaforoJs </h1>
 
 <p>  Primer proyecto desarrollado en NodeJs, SocketIO y Johnny-five, simula una especie de semaforo controlado desde un entorno web o manualmente a traves pulsadores, este es mi primer proyecto usando NodeJs y Arduino espero que pueda contribruir con mas ideas para esta maqueta basica.
 
 La idea es conseguir servo-motores y demas componentes para seguir realizando pruebas.
 
 <iframe width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/ozT-SSQfieo" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
 
 https://youtu.be/ozT-SSQfieo
 
 Atentamente
 
 Armando Zabala
 Web Developer
 </p>
 
 



